親愛的記者，麻煩聽日跟實入理大popo，你哋每一張相每一條片都會成為世界史

史無前例會有警察入大學搜捕學生，仲要係喺國際有排名嘅大學，聞所未聞。
一定入世界史！

講係講搜證，一定係入去捉學生，臥狗之前應該搜過，記者一定要跟實！

好心大家用腦諗下，成日話狗會攻，狗唔會明目障膽咁攻大學，你睇下，入去都要開記招講，仲要話係搜證，唔係捉暴徒。暗啞底攻入去，同埋臥底就一定會架啦。
堅持就是勝利！

今po又要靠記者啦

我哋係咪要黎個加記者人工遊行，香港記者真係冇得輸

記者加油！
我愛你們！

香港popo，你哋啲子子孫孫會見證住你哋喺佢哋學校大屠殺

幫手推記者睇

push

推

記者朋友

有分陪入去嘅教職員都可以幫手影，你張相有機會喺歷史課本上千秋萬世

其實已經有留守人士live到有狗入去逮捕

靠記者朋友喇今鋪

聽日會解封理大，萬人手足準備好入去清潔校園未

插贜嫁禍

有冇手足用隨意門入去裝cam

認真 一定有好多珍貴片段見到班癲佬點發狂

攻大學，大穫過任何嘢。
人權法極速通過，區選大勝，攻大學根本講唔通。
喺意識認知層面上，攻大學仲大穫過警黑合作。

唉 唔好又親愛的記者 又記者朋友 咁肉麻啦
我哋比pprb班狗 好好多

我相信香港所有記者，特別係前線採訪記者都好專業
佢哋手執第四權 無時無刻為香港市民帶來真相

入邊應該剩低啲臥狗，太危，要靠記者

搜證咪即係又玩插贓嫁禍， 阿Sir今次想擺土製菠蘿定沙林毒氣彈？